先立虛擬國好唔好？首先有國民，儲儲下，到有地就立國

愛沙尼亞都有虛擬國開放比其他國家既人，唔算搞獨立。可以一直營運住。

又唔犯法。 叫做香城，香港身分證優先，到有地先改番名。 唔好跌入港獨帽子其實無問題。

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :